我呼籲全體醫護幫義士爭取休息時間

尋晚俾人捉左個d，有d送左過海睇醫生。
加埋中間會有狗隻求診就醫。
作為一個專業醫護雖然罷唔到工，我呼籲大家按章工作。

遇上被捕人士時，不要同時處理多名病人，盡量按章工作，處理前後做足洗手5步曲，三核五對，盡現我地既patient care! 最緊要係咩幫佢爭取休息時間 加上好多被捕義士係無律師電話，星火電話 9819 0979
你可以係耳邊細細聲同佢講有咩症狀係唔適宜岀院，例如心口痛，抽筋。

遇上狗隻求診時，先口述核對一次身分證號碼，隨即話聽唔到再講，三再有權要求出示身分證核對清楚 （叫狗攞id岀黎 ，呢點只有醫護人院可以做到 請各位珍惜機會)

當狗隻想問你借凳坐時，你可以有權拒絕佢要求，我地做醫護都係坐，憑咩你有得坐

光復香港 時代革命

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

都係企

之前兩隻黑狗黎病房睇住一個patient，d深藍阿姐淨住搬櫈比佢地住

收番佢，而家唔夠凳我地

推

黃大仙真相post，由公海tg轉載